區選仲要唔要?!

雖然正苦可能點都停，但如果有得投，要唔要先? 表達民意嘅一大機會，亦都系鏟除建制壟斷區議會嘅機會。對外都系一大證據，一般市民支持運動。

區選係重要戰線

雖然困難重重，但大家一家要做

兄弟爬山，各自努力

自推